再唔再衝立法會？唔可以通過加黑警人工！

絕對唔可以通過加黑警人工！